(花你1分鐘) 想留低呢番說話比大家

照舊，單刀直入，唔講廢話

兄弟爬山，各自努力，
百花齊放，殊途同歸，
槍口對外，絕不分化，
爭取自由，天經地義，
百萬加一，勿忘義士。

推

[深度分析]兄弟爬山的意義與得失

保持團結，加強組織

Push